TVB 已開始緊好似當年 高登 既不可逆轉式失勢危機

慣性收視陷阱 以為自己有實力 有舊情懷就唔會倒下
開頭呃得下 遍地開花後 今日沙田市民睇tvb新聞發現同現實不乎 慢慢睇清真面目
所以遍地開花真係有用
好多人平時唔關注 但當去到自己熟悉既地方 就特別有興趣留意

Viu tv 機會黎啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

viu都係奶共
冇cctbb咁痴線咁解

push

最緊要新聞立場中立
已經差好遠

無錯 奶共還奶共 我明白你係商業機構要賺錢 大陸市場大 賺大錢要靠佢係事實 駁唔到 但新聞中立只係好基本既一件事

會唔會同李澤楷唔敢得失大陸有關？
挑戰tvb地位會唔會已經得罪大陸？

屌理撚viutv
tvb收皮先算啦

李澤楷驚閪你大陸咩
個老豆都撤左資啦
都預左有咩事就走人

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行